論無辜，係椰子無辜d 定係爺爺無辜d？

大家都係俾d glory hunter 逼走
成班狗都唔 sick ball 架

有冇好波理性撚分析下？

椰子無辜在邊
當年費sir走留低個陣雖然唔係頂級 亦都老化
但椰子由中游拖肥轉去大球會獌狗
初初接手就一野炒鳩哂費sir個班底 一個不留
留一兩個黎做盲公竹都好啊
結果係點大家都知喇
相比之下爺爺就真係慘喇
捱左咁多年起球場
可以喺班主零課金之下keep左咁多年前四真係勁
臨尾幾年自負盈虧簽到山狗奧燒呢d大牌球星真係佩服

椰子係費 sir 欽點
佢炒人費sir 會唔知？

就當費sir知
同佢呢個行為有冇錯有咩關係
佢最撚on9果下係自視過高以為炒哂舊班底將自己果套帶過黎一定work

耶子個冚家剷失智到叫李奧同維迪學積基卡踢波
淨係呢單野都夠我反個仆街一世

俾d 時間佢......

摩sir

如果佢果一季有d地方做得好都叫值得比機會啊
但佢冇啊嘛
仲輸到喺記者會話唔知要點做